黃絲TG單車谷

本谷歡迎任何對單車有興趣的黃絲加入，主要交流單車資訊（單車推介，維修，新路線，外國比賽，影相熱點，美食地圖，組織活動，初學心得等），目的聚集相同興趣的人互相交流。

@yellowbicycle